連登而家吹緊風要唔激進？！

明明早兩日仲講緊風要學魚蛋d 師兄，
唔好比機會對面。
而家出面d post 個個話唔好咁激進，
唔好比人拉，
唔好比位人入。

屌你係咪傻撚左，
深水埗街坊乜撚都冇做都比人拉呀，
你以為乜都唔做都得不如返屋企涼冷氣

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

push